香港物價升日日有人自殺 ！

人人都知生活逼人。。。。

物價貴就會逼死好多人

我唔會放棄生存...

每日早餐:麵包(買原條方包擺冰格),每朝翻熱食兩塊,夾塊火腿,可以食一個月都食唔晒
午晚自己煮,肉加少少菜送飯

娛樂:
打機(只打PS4或LOL等低消費既遊戲,唔玩手機課金GAME)
睇美劇
做運動減壓
上網用最平既PLAN, 可以下載定D書同劇去睇

衣服:
幾套已經夠

香港已死